多粒墨會唔會就唔認得你

係塊面到畫幾粒墨對人臉辨識有無影響
唔係陳同佳個粒咁大
係隨意點幾點係塊面到

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

冇
唔洗再推

推9

推10

10連推

唔會 完

無用，認面骨

疑點利益歸於被告

咁影響警犬認人有效啦掛？